幫我報仇

我突然死左 就一定係黑警做 大家幫我報仇

點知你死左? 已經交左個AC比朋友將來開POST?